人地有曬我地證據 點算好呀????

我地既強項比人公開曬 點算好呀???

其實好想相信佢地係曲住黎讚大家
咁我個心會好過啲
仲好過覺得有人竟然可以咁on9

班廢老仲未識醒

派 派地鐵飛又真係幾難嘅
你老佬連八達通都唔識用
既然班黑衣示威者咁優秀
有冇考慮招安呀 replace咗你啲廢警

我有林鄭未解鎖技能--買廁紙！ 熟練度max!!

阻完電梯去道歉又有幾高招
做得唔岩咪say sorry囉似你班垃圾高官咩

究竟佢哋思維係唔係仲留喺幾十年前仲未有電腦嘅世界

AirDrop 笑死人

大台係到。

係唔想醒
唔想承認我哋係咁醒

Drop埋呢d

已經分唔到佢地係真心定假膠

講到佢哋好似睇緊科幻小說咁

社區會堂做訓練

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有23,799個簽名（8 Aug 2019 at 16:34）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

好明顯，共產黨叫佢地咁講啦，虛構一個幕後大佬，然後往死裏屈，咁就唔使承認共狗自己嘅施政失敗，不斷蠶食香港嘅自由嘅問題

證據: 平時佢哋一句sorry都唔講

屌佢地原來覺得道歉係「招」嚟，唔怪得平時成日唔肯道歉

就算第時道歉都只係貓哭老鼠

呢班仆街唔係講比良心市民聽，係講比廢老，大媽聽，佢地唔會去求證，啲建制講乜佢哋就信乜

咁又係 廢老仲廢過佢地

唔係年青人諗到.........

唔通係豬諗到咩

平時佢地啲招數係中聯辦岀㗎嘛 佢地邊度咁撚高智慧
所以咪下意識覺得我地都有人教路囉
同志你們露低了

我不嬲都喺聽葉生講先上街喎。
佢話要迫人宮想佢自己做特首。
我個mask都喺佢嗰度攞嘅。
重有蛇羹食。
又有月餅派。

葉國謙葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有隱形、非常精密嘅大佬嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

廢老又識用we柒又識睇cctvb又識sd長輩圖

真係好撚危險
港英年代最廢嘅官真係非佢莫屬

頑固廢老不嬲都懶叻，就入棺材唔洗理佢

地鐵唔係成個鐘 係半日

黐撚線成班人一定係唔識搭港鐵唔識airdrop先講得出啲咁嘅指控

笑撚到仆街

似十足連登蝦腸

官話？？咁講即係話自己係無思考同自理能力，唔識變通，平時做野等指示，無人指示就成舊木咁
即係傀儡

葉國謙葉劉淑儀，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有隱形、非常精密嘅大佬嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

no.#on995354

實捉到你

呢d雙葉秘密唔可以講出黎

八達通都唔識用 telegram咁高科技 做到十世人都學唔嚟

作為連登仔從來冇諗過識上連登都會俾人覺得係識超能力咁

孽瘤比以前下屬妹妹騎住，谷住谷住，好似慕容復咁痴呆了，加上兩年前比麒麟撞傷個腦，大家比啲同情心好唔好？

我宣布所有連登仔兒都可以角逐Marvel英雄系列

*女

呢班人係落後地區黎
同2019既時代connect唔到
個腦坐住左

禁六七暴動又係咪有外國勢力

佢地係講比支持者聽
唔係講比正常人聽
諗下點屌醒啲支持者好過啦

佢班撚樣on9之餘
仲跌入同溫層入面圍威喂
完全聽唔到外界聲音 極嚴重嗰隻

所以 成日話連登同溫層都幾危險

關連登咩事呢？
一切都係Baby kingdom同香港討論區策劃。

係你地唔識啫，香港人都唔知幾高質呀。

we are the boss

佢哋弱智又當全世界都係弱智？

因為全部都受過高等教育呀on9，你d popo睇唔透架啦

故意製造假想敵 中共手段黎

講真，有心關注件事嘅唔難知係點運作

後生識用telegram 連登 airdrop有咩咁出奇咪用你自己嘅理解能力去代入我地嘅能力啦

佢講地香港市民好撚蠢咁

佢地仲識電報話冇人訓練都唔信

佢地仲活在自己世界
兩位老人家，你地脫晒節了

其實佢哋依家係特登fake班藍絲同中立L

人地連八達通都唔識用，緊係覺得我地叻啦

我認為你 高估咗佢哋嘅智商

當見到呢啲垃圾都做到議員，再望望97淪陷前嗰班，其實好撚心酸

好撚明顯係

笑

乜撚嘢叫做全副黑衫

思想落後成咁，難怪雷射筆都當雷射槍，睇黎航拍機遲早變轟炸機

其實我地大佬係邊個我好想知 有冇巴絲打可以形容下特徵比我知 我好似聽講佢係一個着西裝既光頭佬 頭後面有超市掃描標籤

警察入哂祠堂有講有笑，揸哂棍都話見唔到武器，呢啲唔係正常人講得出，黑幫勢力嘅插入，我諗都唔假！

你係咪想叫呢兩條廢老 用持續進修基金去增值自己

呢班咁嘅仆街,根本就活在第二個世界.

你on9都算 硬要衝出嚟話埋畀人知你on9

太廢既人先覺得正常人係天才

洞穴人

[仲話政治中立]有海關高層利用職權要求下屬支持黑警

Telegram 連登都真係幾難用
大佬呀 又要開app store 又開搵個app出黎
仲要識㩒安裝個掣 咁多步驟 唔教我都真係唔識

唔係普通人做得到？係咪太睇少香港大腦升級人嘅智慧

曲線讚示威者

啲人買gear買到飯都冇得開，不過建制狗係唔會明

原來民建聯係知，點解仲唔叫政府拉左個大台，令香港回歸寧靜？ 反而我選出來的李慧琼仲去韓國旅行，氣死我了

咩事啊

社區會堂訓練咁高調?

有時講得佢地夾硬搵Ｄ野黎講真係好好笑

返工真係好重要，警犬都無面俾
好，我轉軚支持暫緩不合作運動，大家唞下先

最後會唔會搵黑社會扮大台？

真
特首都唔識搭地鐵

冇大台冇training都做到咁
香港人好叻 天才

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

癈老係咪唔識用網絡，再當抗爭者係弱智？

前線既行動好多係打機都學得到番黎

係你蠢

佢地係講比啲廢老聽,鞏固基本盤,
我朋友工作上曾經接觸過何君堯,
話佢真人唔係咁躁狂,仲好冷靜
係舊登,曾經有巴打家屬係左派陣營見過譚耀宗做嘢,
話佢絕對唔係鏡頭前咁on9
佢地絕對唔係廢老,唔好掉以輕心

好撚好笑阿屌佢老味

幾十萬個腦 一人諗一步都得啦
你咪繼續打飛機話一小撮

佢哋眼中正常後生仔都係弱智人士

打COD 變軍事訓練

佢地真係好撚on9
香港點解可以俾啲脫晒節既人管

週街話比人知你好撚蠢

唔肯承認後生仔叻過佢地

你地兩個個腦都生銹啦 年輕人諗到嘅你地到死一刻都唔會諗得明

一句說話：你諗唔通係因為你蠢，而唔係因為呢個係事實

石器時代嘅人係冇辦法理現代社會

要有幾on9先會講得出

如真如假
如可分身飾演自己

唔怪得一直都決策錯誤，原來係有呢班橋王

但一見到鏡頭就咁躁狂
仲夠膽響條大街同黑社會握手
都好難話佢冷靜

正常人都識tg airdrop 連登架啦

走路喇！8月9日去機埸

我身為愛國愛黨既藍絲 我要求立即公開證據將暴徒一網打盡

成撚日話有外國勢力

智能電話由美國人發明

電腦係美國人發明

電腦運作原理先後由英國人、美國人、奧地利人提出同設計

二進制系統係由德國人發明

電池係由意大利人發明

你兩位奶嘅共產黨個理論係德國人提倡、俄羅斯人發展

咁反對外國嘢咪撚用以上呢啲呀屌你老母

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

自己低能就話人低能

其實我唔覺得做錯左, 唔應該Say sorry, 更加唔應該跪.
如果一定要say sorry既原因只可以係"我地做緊正確既事, 只不過阻你少少時間"

因為你的敵人的確唔只係年輕人
而係全香港有能力睇清反中條例之惡毒
政警之腐敗的社會菁英 支柱 人材

屌連老母都識講，做錯野咪道歉咯，有幾難諗到做到
係你地班官唔撚識認錯啫，無恥開又點會覺得錯

曲線認離地

佢哋可唔可以唔好咁撚蠢
智商低真係唔係扮嫁喎

Sor hi錯負皮

佢地既腦好完整 可以正價賣出 請出價

做咩唔話啲人識用wts都係示威者

而家係人人一部機都可以做youtuber既年代
難聽講句 係屋企上堂都已經輕鬆做到
只差左小朋友有冇自制能力
亦因為要細路仔有自制能力
變成了佢地長大都係要聽從權力一方做野
時代唔同左啦 時代革命就係廢除你班古老舊思想 舊制度

笑死

證明老野應該退場了
人地美國總統都識用twitter

垃圾高官:唔知乜嘢係問責制

0.5

笑撚死 佢地應該係手機安apps都要問人既廢老

唔肯承認年青人比老野更出色 更有創意 抱殘守缺既廢老思維表露無遺
D廢柴享受收成期仲想逼後生仔做狗 屌你老母啦

同意啊！

推到全世界都知！

其實佢地係味食大陸奶粉大 影響左智力

啲狗裝備真係比下去，催涙彈都得過期野用

啲咁蠢既低能狗做高官
管治香港？
大陸就得，只需舉手贊成

其實係一種讚美

黑警弱智就以為其他人都係弱智

多謝讚賞

譚耀宗係奸狗黎

咁又點
都係付和人地
又唔係佢做

左面個d係大學必備技能
建議拆晒d大學

佢乜都知，係格硬屈咁解

（811) 北角小小留意既地方

Ok叫啲狗即刻除gear著示威者裝備 反正一樣

記得換番白衫啊

屌你老味你自己on9唔好當曬全世界都on9

........比外國勢力插入了.............

or "帕金遜的思維方式".

呢d咁簡單既嘢 佢地以為好撚好深
但呢d人做咗行會成員 香港唔收皮先奇

大粒:你班人太醒 要管哂去做大灣農民執屎

真係有外國勢力加入嘅話,你呢個仆街政權晨早俾我哋推翻左啦仲洗同你打咁耐

因為香港人真喺有腦...唔同你班憨鳩囉.....
cls以為佢哋扮點知真心

今年係2019年，唔係1919年～
遇怪魔都即刻變大個～

好耐之前連登有人講過
D on9議員其實有定位
一部分on9 另一半稍有建設同講野合理嘅議員就上哂位 有人相信同支持

睇完呢單。。。屌佢地真係ON99

今朝聽live笑到我

佢地個腦唔識update

大家交換
我地比套黑衫 頭盔 口罩 鐳射筆過黑警
佢交佢副gear 橡膠彈 tg出黎

勁過FC論

識用連登 tg airdrop就係大佬？ 不如話佢地跟唔上時代好過

活係自己世界既井底蛙

要記住佢咁講係俾啲廢老聽，係真係有人會buy嫁

類似打仗用發佈機係乜春
佢想講手機?
是咪on9, 佢係穿越過黎仲用緊電報溝通
話佢地out都驚佢聽唔明

到時再屈打成招，求奇搵個人出嚟

柒少陣幫幫忙啦

推

我成日都想問，就算係有組織俾錢支援今次抗爭又點？係未有人支援就等於示威者嘅目標同行為唔正確？

你班人太蠢姐

On9!講完!

唔講笑，其實應該逐點回應番
佢唔係講俾我地聽，係講俾蠢人聽

佢地用開內聯網，有咁既睇法好合理

我真係好撚驚呀.jog

佢哋嘅戇鳩程度都唔係我哋啲年輕人可以諗得到

只可以證明香港人真係好勁 好叻，政府都唔相信

有咩問我大佬林鄭

想問依家係咩年 1919? 1819?

紅底既人個腦都有同一症狀

弱智廢老，嗅到棺材香

無錯，葉劉08年時已經玩facebook帶風向，講呢啲完全只係政治計算

咁撚on9都講得出口

小學生都用airdrop la，on9

人蠢係咁

酸味好重！

佢哋咁講係對我哋嘅稱讚

呢d 真係文宣重點

建議全面禁賣蘋果產品以防airdrop

對於無良心既係好難理解

大家真係好勁

有啲覺得佢地好可憐⋯

佢地真係當我地係垃圾
同垃圾攬炒啦，柒頭

屌 葉劉好似我老母
只要有關電腦嘅野就一定要人教先識用

落後三十年，佢地要離開政壇

佢地做唔到，就覺得後生一定做唔到，一定有高人幫手呢點好肉酸

讚到我心花怒放

仲咁串嘴
一陣解放軍唔黎救你就仆街

發報機？咩年代呀

咩叫唔會係年青人諗到，係你地先無腦架姐

trump 玩tweet 玩到出神入化全世界跟風令twitter 用戶急升

而呢班所謂管治香港既中環精英

on9多的是

真膠定假膠？智障定活係第二個世界？

狗官：我地狗眼看人低
警犬：欲加之罪
連登仔：快撚啲做文宣、又有材料
市民：和理非最緊要
689 ：今日又可以上fb

佢哋宣傳嘅對象唔係示威者
而係一般愚民

二百萬人 諗同一樣嘢
總有一兩條高招

似足清朝時期見到外國科技就當做魔法。

証明你班老野有幾廢

下下都要靠公關幫你地諗哂

又同社會脫哂節

求下你地退休去享下清福啦

唔好阻住地球轉

咁讚我會唔好意思

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

下一代中國版iphone 應該會冇左 air drop

其實佢地變相係真心覺得我地好勁，全部方法都好成功

一直都用緊呢個垃圾策略架佢地，唔肯認自己搞出黎，不停話有外勢力，一時話外國，一時話cia一時話越南，總之描繪到好似真係有咁，班廢老on9咪信哂囉

讚緊我地 係咪要講多謝?

兩個字解釋完
代溝
你年輕既時候柒，唔代表其他人同你一樣咁柒

紙係包唔住火嘅

呢d係群眾既力量

班廢老以為依家d後生仔好似佢地咁廢

好好笑

原來地鐵係其中一個大佬（派地鐵飛）

佢地做唔到就會覺得人做唔到
狗眼看人低

Push

呢句藍絲會成日用不過我覺得我地用啱啲，時間會證明一切

藍色人形豬成日ff有外國勢力，不如自己睇清楚班暴徒係咩裝備先啦，成個原始人咁，啲裝備又唔齊全，外國資金有冇咁孤寒呀？

啲暴徒又係廢嘅，一隻低級圓盾藍狗都搞唔掂，比人打到一仆一碌，2014年訓練到依加都仲咁垃圾，受到外國訓練？認真笑柒我！CIA不如摺埋佢啦～～

隨便Google search就搵到啲暗號點解，CIA唔識上Deep web架？咁機密都比你一下google就搵到真係垃圾到冇朋友囉～

班「暴徒」有白衫一成嘅功力，港島北一早獨立左啦，仲同你燒垃圾桶呀？啲藍色人形豬果然低鳩能

佢地真心on9 唔係扮

如果話示威者背後有一個咁厲害既人物

咁就係 "良知"

首先
佢地承認企入境處道歉係高招

其實係咪直線講市民組織能力已經到國家層面？

完全同社會脫左節

自己弱智，當人地都係弱智

連登仔真係勁到痴線
連連登都識用

呢啲野有幾撚難 係咪on9

你班撚樣諗唔到又當人諗唔到
其實好多年輕人比你地班狗官更聰明轉數更快
各樣嘅社會問題令我地大部分人揾唔到錢冇樓住
你就直接當我地廢，係自己冇能力做成
越多呢啲言論出現只會令更多焦土派出現
到時候你班撚樣真係唔好問點解

人人都把自己視野的極限，當作世界的極限。~ 德國哲學家 叔本華(1788-1860)

佢地兩個咪大台囉，知得仲清楚過我

幾驚新民黨同民建聯割席呃豬
宜加安心晒

因為佢地仲活係佢地空間, 平時集會行動都是只靠打電話

其實啲嘢好貴咩，好高級咩？

唔係我地勁
係你地廢到連屎都不如

哇～！吊！
又平衡時空？

屌你老味 睇一次笑一次

全黑衣=防暴裝？？？
咁點解要俾咁多錢d犬買裝
叫d犬著黑衫咪算羅

廢老當市民係豬？屌你老母連自己部電話都唔撚識用要後生仔教啦

廢老特色 死唔認錯

係佢哋眼中 年青人係低能

我地既大佬咪良心囉

我連登註冊同埋tg註冊都係個仔幫我搞

所以香港咪一直都搞唔到創科囉，因為班老屎忽跟本唔信 decentralize （無大台）呢樣野，一味淨係識 funding （外國勢力注資）

幾時幫我哋整個SWOT嚟睇吓

自己蠢就當人蠢

無計, 佢地隻主子連八達通都未識用

真係唔明點解呢啲咁撚蠢既人可以做到高官
讀幾多書都係高分低能

班廢老係時代嘅眼淚
認知與現實不符

香港由依班人管治
真係好可悲

Air drop 同telegram 實要人教啦